[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(175) 真係Merry Christmas!

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One 成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊posts及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。第二季國民製作人代表由BoA擔任。男練習生在節目中同吃同住，接受訓練，以及完成各種不同的任務。節目最終國民製作人（觀眾）通過投票方式選出11名男練習生，而獲選的11名練習生將會組成限定男團進行活動。

節目於2017年4月7日首播，6月16日完成放送。節目最終選出11名練習生，獲選練習生以組合Wanna One 出道。Wanna One 成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。Wanna One 由YMC Entertainment管理，進行約1.5年活動，合約暫定於2018年12月31日期滿。

部分落選練習生以個人身分出道，或是回歸所屬組合進行活動，如張文福、Samuel、鄭世雲、盧太鉉、NU’EST成員等。部分練習生亦組成限定組合進行活動，如JBJ及RAINZ。

PRODUCE 101 第二季 First Stage 나야나 (PICK ME):

導師 (Trainee Team)：

練習生profiles：

Naver 101 Channel：

Wanna One (워너원) 是Produce 101 第二季最終選拔的11人男子團體，成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名稱取自101英文諧音One O One (원오원)，亦包含國民製作人與11名成員成為一體的意思。11名成員以YMC Entertainment旗下藝人進行約一年半活動，合約暫定於2018年12月31日屆滿。

官方粉絲名稱為 Wannable (워너블)，由11名成員投票選出。「Wanna + Able」意思是「讓我們一起將所有希望的都成真吧。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始時，右手搥胸膛兩次，然後右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One於2017年8月7日公開首張EP《1X1=1 (TO BE ONE)》歌曲，同日7時於韓國首爾高尺天空巨蛋舉辦出道showcase「Wanna One Premier Show-Con」正式出道。主打歌《Energetic 에너제틱》於MelOn、Mnet、Soribada、Naver、genie及Bugs六大音源實時榜同登一位 (All Kill)。Wanna One 8月16日於《Show Champion》奪得初一位，亦憑主打曲總共取得15個一位。出道專輯銷量已超過72萬。Wanna One暫定於11月13日以 repackage album《1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU)》回歸舞台。

Wanna One 成員

姜丹尼爾 강다니엘

連登暱稱：Dan、丹、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當︰Center、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓 박지훈

連登暱稱：wink boy、wb、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝 이대휘

連登暱稱：大輝、莎莉
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在奐 김재환

生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無 (Wanna One合約完結後將為CJ E&M旗下藝人)

邕聖祐 옹성우

連登暱稱︰邕、傻邕、邕邕
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮 박우진

連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖 라이관린

國籍：中國台灣
連登暱稱：奶、奶共、00、小賴
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖 윤지성

連登暱稱：廢中、阿叔
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫 황민현

連登暱稱︰MH
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映 배진영

連登暱稱：仆街仔、鹿
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲 하성운

連登暱稱：糬、雲
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

相關資源／連結︰
Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:
YMC Twitter:

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

Wanna One (워너원) - Wanna Be (My Baby) MV (Live Ver.)：

Wanna One (워너원) - 1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU) Teaser：

WannaOne (워너원) - 'Beautiful' M/V (Movie ver.)：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래 (With 황아영)

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
I’m the one

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

波兒

所屬社︰Starship
Just U

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ
(柒架、龍國、大陸、東漢、得得、甩、泰東*)

＊金泰東為JBJ原定成員之一，但因公司合約問題，暫時未能參與活動
＊JBJ最終以6人出道

Fantasy

RAINZ
(金聲利、朱元鐸、李基遠、張大賢、老江湖、邊賢民、咸咸咸)

Juliette

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
Where you at

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

金用陳
[img][/img]
所屬社︰Wings
嚴重警告︰以上圖片連結非失效，請勿為用陳補圖

預祝大家

Merry Christmas

merry mas

MERRY CHRISTMAS

法唔法國弓巴少咗上水後推post速度就慢咗？
召喚弓巴

諗起dan上年聖誕post佢地玩雪砌雪人嘅片

101po巴絲 Merry Christmas

強烈讉責裴珍映參透唔到00精準英文仲表示質疑

最近都唔見佢 係咪深潛咗啊

[size=5]merry christmas!![/size=4]
上水試新野

merry christmas!!

唔記得講 新人留名

傻邕今日都係正常發揮

人地落雪佢落雹

屌

新人想問
有冇人一陣去apm睇安安

聖誕壽星留名

點解又係依個look

有冇LINWOON黨！舉起你雙手！

留名

Merry Christmas

今日仆街仔落雹

Safety googles 柒頭潮童留名

同00一樣樣

好多人抄00

柒漢嘅fashion sense就快趕得上00...

林煐岷我愛你

點解我去唔到睇

我去唔到都好sad 今次好值得去

仲要係生日前一日。。。。。。。。。。。。。。。

大家準備好未

仲有個半鐘

我好興奮啊！！！！！！！

召喚英文學會會員！！！！！！

I'm Ready

周年大會

推到更多會員上水

依家開始會Mark低仲喺po講嘢嘅毒撚
(包括我)

想知有冇手足喺現場等緊強

j出血

今次真係紅玫瑰相認

林煐岷day倒數一小時

已經有人開壇作法

唔好扮有約唔上水

我係現場 手持紅玫瑰加隻生雞蛋

見到你 原來係靚女

APM好多人

仲有15分鐘！！！！！！！

咁我唯有乖乖地比錢

聖誕寶寶林煐岷

生日快樂

雖然呢一年參加101發生好多事

有高山有低谷

好彩最後都俾大家見到你一直嘅努力

之後嘅每一個聖誕

언제나 지킬거야 Always

希望你之後會一直開開心心

聖誕快樂

永遠愛你

林

煐

岷

祝

大

家

聖

誕

快

樂

#MERRY_YOUNGMIN_DAY

生日快樂！
聖誕快樂！

生日快樂 今年唔好再咁辛苦了

一開始真係好fail

唔十連啦 等我啲物品上水

斷十連

英文學會會然們 係時候報到

除左我愛你之外都唔知講咩好

以後都要笑得咁開心呀

希望以後再冇人蝦你
唔洗再扁嘴

比哂啲錢你

聖誕快樂

蕃茄仔 生日快樂

聖誕寫真

聖誕快樂

巴絲聖誕快樂

23歲啦..唔好咁可愛

Merry Christmas

屌 好得意
btw Merry Christmas

Merry lonely Christmas

叫左你唔好咁可愛

個笑容

東腎快啲搞到林煐岷喊 我等你

聖誕快樂呀咁多位

各位聖誕快樂 並附上聖誕男友照

覺得佢搞唔到

希望今晚有片J

除衫嗰part真係

問題: 林煐岷今年幾歲?

林煐岷生日快樂

唔記得幾時好確實鍾意你 剩係記得被你charm好warm嘅笑容同感覺吸引

你嘅熱誠、溫暖好容易感染其他人

仲記得喜歡你冇幾耐嘅時候你就被謠言纏身 但我地一眾英文學會嘅成員都對你不離不棄

係你教我無懼逆境 做好自己 難關就會過

所以無論發生咩事
永遠愛你

最後
出張好耐冇見嘅圖先

有冇人記得英文補習班仲招生緊？

英文學生留名
Happy 英文 day!! 我會繼續專心上堂

英文學會
我都回個帶先

搵咗好耐都搵唔到呢張
等你po等咗好耐

LM

想要hiphop 呀

屌好興趣 一起身見到

屌未瞓醒打撚錯字都唔覺

大家HO我地係JBJ~

東漢條褲會唔會窄咗少少

啱架喇
大脾仔我嘅！

你留意錯咗個部位...

你估個個係你咩
我要大脾夠喇

冇D大志!!

個po靜到 成班死mk

邊忽似就嚟24歲

後面blur咗都咁出眾

非主流MK

屌你JBJ二月又去日本
哪有錢呀屌你！

東腎大個仔

比咗正皮panong 我副cp

已成連推 冇負皮

係咪又係兩個version
想買一個version算

含淚買哂兩個versuon

等出多幾張相再考慮吓

好窮呀！好窮呀我！冇哂錢喇！
仆街101 早知唔撚睇

最衰都係開post嗰個
而家潛水............

放panong都唔上水

辣殺JBJ
個場咁細點買飛呀

on9
心很累 脫飯係咪唯一出路

夫爸你有冇買jbj年曆
屌我真係開左iu出黎 係咪成批都係咁?

夫爸係邊位
我都係IU poster擁有者
公告話有得換，但我係信和買，唔知點換

夫爸

海外點換 有冇得加錢買返呀

我都唔知
J住iu先
Between 月曆啲相好撚靚

Hi 林爸

好怕未到1月已經j爛咗

你喺邊買？notice有講offline嘅會send返堆poster去賣場 顧客去拎返就得

我張iu poster爛咗喇

以為未到2018已經爛咗

online呀。。。

但係個本書仔個排版有d差 好似佢地本人自己用word整出黎咁

但係小卡同相框

未到1月同未到2018年有咩分別

本schedule柒到仆街 相都冇多張
好彩啲相影得靚 放過佢一次啦

有冇原本張poster睇 我好似淨係見過D人 po iu poster

online就煩啲喎 要主動俾資料等佢寄返俾你 你睇睇你嗰間online store自己有冇出咩notice先

搵人幫我係下面打句細路出嚟隻抽既韓文

파운드 만 펌핑 중 얇은
by google translate

咀啖先

好耐冇見姜爸

好似姆明

配埋蠟筆小新睡衣機殼

含淚買非主流mk揮手區

又蝦霖霖

我愛mk

呢個post真係好多變態佬⋯⋯

突然成人台

其實嚟嚟去去都係嗰幾個

利申 淨係自己覆自己 唔會開成人台

00 駕到~~~

殯儀之星

有冇人直播中

姜D

好得意呀

痴線

好撚有喜感

釘 生男渣

停撚左。。。

屌 無埋

自言自語

有冇人睇緊wog

今年最後一集冇人直播

未番到屋企

我

屌 日本買專有個人poster?!

屌 仲要有得揀????

男友尹智聖

牙訓食啦唔怕啦

實忍唔住

大學禮物

想睇

車上面食飽啦

玩呢個要除衫

點解要咁對自己

河成雲真係好狗 帶隊走人

破歌攝打~~~~~~~~

真係玩火車

林爸 原來我地唔同台

成班扮細路

wow

牙訓口𥚃說不

咁我走佬

@弱智貓

一早講咗睇wog
以為雙線直播

你係咪弱智,,,

無留意

牙訓拎住隻公仔 好可愛

同台

係咪有pkj唱歌

諗起本po最大嘅貓

乜你咁關愛弱智人士

blk咗你 唔睇圖唔怕

before after 都係冇星味...

pkj張垃圾貼紙

唔記得幾時解左佢

見到好大張00中字手幅

好搶眼

勇者

twilight 舞台

終於見到條河成雲手幅

屌 枝花the咗

咁易斷嫁

河Elsa

少少錢都慳

演員訓

真係估唔到咁都有得wow

dan

佢指住我呀！

pkj啲part係咪好悶 俾人cut鳩哂

有啦有啦

校服
一秒都正

宿舍訓

pkj拍完片可唔可以share

毒撚

pkj！！！

係！

而家先播

屌你

一次過播長啲你聽

屌 中間夾個鹿

屌 仲要r人合唱

等咗十集

唔夠聽

喂 想聽呢首

河成雲成日俾人搶歌

揸住2個mic都比人搶

唱K呢part要收藏

正撚到仆街
屌 唱得勁好聽

唱歌進步咗勁多

屌 牙訓

場所一位係咪pkj間房

食嘢先第二位

牙訓吃放好好睇

肥仔食野世最可！！

想食

屌 臭骨

好賤

屌 玩夠未

屌 隻icon好match

牙訓趕00走

00想一齊瞓牙訓想走

屌 逼人一齊瞓搞到人地瞓唔到

點解呢個時候我停撚左！

bnm cp

嘩

妖精

妖精 講完唔笑先勁

屌你打撚哂格仔

mh 橙

河成雲好撚得意 企最前唱歌

河成雲好似好勁咁

河成雲如果真係佢救啱人就勁

真係醫生 真係救pkj

屌 廢中都醒

屌佢真係醒

屌 最老嗰啲一開始估到哂

好q

訓

門神

pkj搞人地隻門神

fail邕

守左陣已經比人搬左唔知去邊

點解韓國會興鬼口水

唔識欣賞

姜初丁

廢中動物受難記

moon到呢到 笑撚死

完結撒花

好正

時間 唔想咁快過

諗起D仔咁辛苦賺錢養佢就好唔鐘意佢

@夫爸

笑到仆街

#metoo

#methree

佢地呢個訪問成個都好好笑 痴線咩都講得出

咁多人係度又唔講野 又要我地幾個自言自語
你班MK仔

扮mk
明明都係毒撚冇人約

得煎巴夠誠實

毒撚冇人理

成個po得我地係咁出聲圍爐

係囉

你都扮哂嘢少咗出聲

神光

有無人頭先都係機場接機

痴撚線

關愛話題終結者

2017完前叫下春先
多謝呢個仆街節目

panong is real

好sweet

2018繼續sweet

最後2分鐘了

happy new year

新年快樂

各位巴絲新年快樂

大家新年快樂

各位巴絲新年快樂
祝各位巴絲同所有連登推要健健康康

尋日mxm live 東腎無啦啦講咗句東漢好靚仔
話係東漢叫佢講，唔講東漢會嬲
兩個都好on9

補片

祝大家新年快樂

兩個都靚仔

各位巴絲新年快樂!

你咩事

呢張

仲有一個鐘

唔洗含淚買M ver.

都係含含地 但會照買

btw 想買多隻x ver以示支持

大時大節冇街出
毒撚喺屋企喊咗幾日 上水了

收皮啦偽毒冇嘢做就上水啦

屌你老母死MK

始終個封面

個封面令人要好大勇氣先去買

睇睇下已經覺得幾得意

打擊我

點解gmarket仲未有預售。。。。。。。

唔係聽日咩

係咩屌 柒咗 潛

自食半打

點解wo飛咁難搵

呼..呼吸唔到

就嚟可以奶佢手

黑色頭髮真係好靚仔

JBJ代言
佢哋而家做乜我都覺得好搞笑

本身想屌個cody點解幫佢染藍色 但係咁睇又好仙

點解album trailer入面個個個嘴都中毒咁

幾正咁

依張嘅東腎世界級
係咪迫我買埋mk非主流啫

已經放棄 打算買哂2款

屌 東腎好撚正

應該係個唇膏廣告同個TEASER調轉咗條片源
個唇膏廣告冇唇膏

買啦 買啦

唔好理個封面

屌你老母如果咁都抽到重覆真係冇野好講

希望你以後淨係影單人照 咁就有180了

photocard好多款 救命 唔知買幾隻好

接龍

嘩屌勁可愛

屌你 靚到

屌 又怕又期待

已經接受咗MK look

BTW 呢張仙到仆街

屌 咁多野點換先換到一set

係咪即係冇普通小卡
Hand printing

屌呢個好仙 心動

一齊買啦

係 可能班mk成日upload自拍上去搞到好似冇咩驚喜咁掛
但係個香包係隨機3萬隻會有

真係好正

已經冇乜心機換

好man ar得得

新廣告

團飯 是但買一隻就算啦

東腎呢張好日系型男

親~有福利check~

咩髮型都可以咁型嘅東腎

準時八點開工啵

MY DIAMOND GIRL!

東腎呆樣好得意

橙

香港見

Heyo tv JBJ的私生活 season 2

CB Showcase Vlive
又要燒data睇

有一排清純咗少少 最近又淫返

明明小狼係香港人

屌你 話佢蝗稱係因為中国人咁叫先又有陣柒味呀

你咁講姆明都係日稱啦

咁核桃係咩稱

btw da渣巧 禾屎sao懶

你來自邊度

btw你個名

姆明家鄉係姆明谷

嘩屌你而家咁清楚

嘿嘿嘿嘿 聽日

駛唔駛幫你call定白車？

好想同佢地瘋狂睇夜景

屌 好撚激動呀 由佢pd個時冇人理到而家可以黎香港 透唔到氣呀我

你而家同佢地呼吸緊同一片空氣 要透到氣呀

我已經call咗全港醫護 叫佢地候命
煎巴！撐住！

過呼吸

大家認住聽日SOY嗰陣大嗌 我透唔到氣呀！ 嗰個就係煎巴

邊個暈低要白車咪我囉

我要做條手巾

準備上報

台狗報導
親見偶像太興奮！港迷妹會場暈倒

阿叔我70歲喇

親見偶像太興奮！大叔狂粉會場暈倒

留名睇你地醫院相認

嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

JBJ魅力沒法擋 見面會兩粉絲送院

希望你聽晚會定時上嚟報平安

今日食咗血壓藥 希望頂得順

你聽晚都記得要報平安

笑撚死

幫報紙佬作定標題差唔多

記者朋友 我係連登林煐岷

依加丁田成個釘撩咁既款

補圖

分唔到

早晨

召喚 早安午安晚安 同大家過平安夜嘅安安 嚟挑00機

唔知金東漢今日條褲窄唔窄呢

今晚就可以親眼見到

唔好俾人拉

駛唔駛幫你搵定律師同埋寫定求情信

拜託你了

煎巴定時報下到等我地知你平安

幫我寫埋

嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

暫時仲有生命跡象

好可愛

很想要。。。。

世雲香港特輯

想同佢一齊食點心

金東漢大脾漲卜卜⋯⋯

報驚⋯⋯

煎巴仲在生嗎？

好擔心佢 頭先失驚無神突然跳SOY

毫無防備就播歌 跳完即刻兩頭望睇下煎巴有冇俾人抬出嚟

相認咗未？有冇一齊入院？

煎巴大家都好關心你架

嗚呀呀呀呀呀呀呀
聞緊氣

喺警局定醫院?

係醫院落緊口供

記者朋友

覺得大陸愈來愈唔似大陸
愈黎愈型

屌 真係好撚型 差D第一下就暈低行唔到

見你仲覆到即係未死得啦

想睇摸手仔後記

金相均好靚仔⋯⋯

想知見到甩咁撚高有冇ching濕咗

佢地啲手應該係浸咗係香水到 香到拍完一粒鐘都仲香緊 我唔洗手了

有 水浸仲

金東漢的大脾仔
點解可以咁正

好撚窄條牛仔褲
唔講喇 再講要坐監

以後金相均講咩自己好靚仔呀一出世望到塊鏡個鐘好似停咗咁我都唔會笑佢係度誇張喇
屌因為真係好靚仔

反正都要坐 驚乜

真係好撚正 隻手又大又暖

想奶

奶咗 之後俾保安毒打

客咩氣 可以同你慶祝生日我地好幸福就真

呢張係乜事

原來係你叫得咁淒厲

柒架要上神枱rt

點解冇人拍片㗎

想睇煎巴俾人拳打腳踢

得兩三個吹奏就叫上神枱

想睇pm我

pmed thx

金東漢跳血汗淚個時條腰扭到

快手到你 真係咁想睇

kenta真係好正 係咪有四個上得神枱喇

唔係 三個已經計咗你 哪來第四個

隔離有個痴線佬係咁叫金東漢個大脾漲卜卜好正 差啲想報驚

大脾漲卜卜係夫爸
我邊會講d咁渣既野 會再勁d

家下d後生郁d就報警

佢同你比梗係小巫見大巫啦

防止罪案發生

between再勁啲即係咩 想聽例子

嘩我呢啲小人物點敢同首席變態佬比

皮蛋老母

黃賈斯丁

黃丁田
丁字頭

世雲其實走左未

定係舊相嚟

乜個post已經815回覆 咁快

未來人

@金文奎 真係815啦

其實唔快㗎啦
舊年年底先開呢個po
又要靠文字直播 先至推得好撚快咁

最衰個癲佬又掛住游水唔打後記

我仲等緊睇奶手後記㗎

好得意

死MK仔

好閃呀屌盲啦

mk仔正到

個領口大到 屌

btw 第二首幾好聽

琴日我唔小心扯大左件衫 唔小心益左大家

想睇東腎東漢一齊食放

MK仔立即變文青又得 得左

皮已負

點解冇甩黨放甩圖

見到個block咗嘅user覆另一個block咗嘅user
好有喜感

冇佢地點推得咁快

哇屌終於有人整呢張gif
好MK 呀

唔會係我掛

屌你老母可愛到

諗住你名都改埋唔會po年仔

講緊覆人喎ching 你自己覆自己咩

你唔講以為新人 改垃圾名

垃圾名代表
1. 姜丹尼爾隻貓
2. 朴志訓bb

頂 成日引9人

痴線先過左6個月

嘩屌

佢過多十年會唔會個樣老到成個呀伯咁

唔駛十年啦 十個月都夠

3.夫勝寬bb

丁丁初試性感

乜水

講咗驚俾人打

屌 真係好撚可愛 個感嘆號世界級可愛

Anna bb成日都要我摸下頭仔先俾我出街

你bb黨主席

笑撚到仆街

00不是常人可以模仿的

大陸版wb笑撚死

召喚痴線佬

終於有你啦

呀!!!! 我對眼呀

pandeep

你當panwink死架

00倒貼咋 pkj搵緊MH想走

召喚失敗

MK 仔嘅日常生活

唔知點解我好似好耐冇見雞仔咁

偷偷長大可恥

嚟多次！召喚痴線佬

[img]
2018/01/09/113958_3afd13ece144c54a3fe818a4d83d7ffc.png[/img]

都係失敗

我究竟睇左d咩？！

我嚟喇
好好奶呀

好似熊仔好得意
好想幫佢畫兩隻熊仔耳仔

死廢青明明較咗鬧鐘起身睇teaser結果都係冇醒到

好好J呀！

嗌極都冇人應召

屌 真係會ff

好撚廢

啲召喚術

MXM Nu'est 年仔 丁丁同rainz 都去運動會
但W1 同JBJ 唔去

00去啊

當00死㗎

開罐器呢啲時候咁快上水

屌你咩🤬當00無到？

媽呀好得意

仆街一見到佢就血壓上升

如果佢係度係fm就可能揸埋佢

屌 仆街 透唔到氣

快啲去食藥先

屌你老味 patrick

韓國啲報紙佬
笑撚死
「Wanna One的父親安俊英PD」

小妹枝棒又有得update

射到一地都係

負皮俾安俊英嘅

patrick d英文幾好 東漢就真係識let it go呢句嫁姐

我屌我屌我屌我屌我屌

Happy birthday to 架

JBJ kenta

柒架生快

agger

型架！型架！

生日快樂
希望你喺The Unit裡有好嘅成績

張圖 乜東明唔係99咩

生日快樂_架

又嚟東明嘅年齡爭議（僅限連登）
其實我印象中一向都係話00line，佢隊band叫 mas0094 係用隊入面最大同最細成員嘅出生年份嚟改名，東明係忙內，所以我一向都當佢係00line

屌你老味摷返save 101啲圖個folder搵到呢張嘢

屌你 賴直樹

Btw夫爸係00真愛飯 認證

你先係 點敢同你爭

00咁撚正 點會得我一個真愛飯呢

係咪因為早生00年計大一歲 所以101嗰時就以為佢99

屌 終於推到40頁

推爆佢就可以祝東明同勁架生日快樂

天使架

金相均好矮

其他兩個愛架協會成員呢

柒架仔生日快樂

天使東明生日快樂
開罐器表示仲好記得天使東明關愛弱能人士

嚟接更喇！

屌 點解會save 晚晚j?

係00呀 一直都記係00
The unit profile 有寫埋年份

嘩屌 要洗眼 抖夠先出棒賀下生日

True colors

以為你推埋先瞓 渣ga

101冇寫 嗰時傳緊佢係99

behind

終於40頁啦！
個聖誕節過左好奈咁

G持 等埋你先爆post